認真，朋友老婆聽日生，老公姓陳，我姓羅，求BB名

我朋友個BB女趕到係父親節同616前出世，未改名，而又想有個特別小小嘅名去紀念。
希望大家幫幫手。。

陳送中

你有朋友生BB，個BB會姓陳，關你本人姓羅咩事

陳記你

陳遊行

陳反共

朋友（陳生）老婆同你姓羅有咩關係

陳反抗

羅帽陳

陳路亞

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩